「用家快入」HKBN 香港寬頻免一個月

香港寬頻（1310）今日宣布，鑑於肺炎疫情在港蔓延，為許多企業及家庭帶來沉重經濟壓力，集團決定與客戶共渡時艱，向全港所有住宅固網服務客戶 ，即包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃用戶，以及企業方案 、HKBN JOS及HKBN Cloud客戶豁免一個月服務月費，當中涉及的總額逾1億元。

所有香港寬頻住宅固網服務客戶由下月2日至15日期間，可透過 或登入「My HKBN App」登記豁免月費 ，每個戶口之上限為200元；商業客戶則要在同一時段內登入上述網址登記豁免，每個商業登記號碼豁免上限為500元。

終於唔當客戶係屎

HKBN食屎啦，續約比舊客個價西到，我幫襯HKT平又平過你，服務又好過您，新客仲有禮物

真啊 同我講公屋100M要228 我話你諗清楚再打黎啦

我209$ 100mb，唔睇都唔知，食左我咁多錢

Btw 我個推薦碼：CHINSW43232
回贈番少少都好

換咗

商業寬頻未知點搞, 無code send 黎

手機plan有冇？

今日開始可以申請

係咪換領左就會自動免一個月

上限$200

hkbn on99 本身138 之前打黎話最平198續約 後黎上網見到175 而家165
當舊客係屎咁

唔係

打黎178 拖到變118 500M
不過應該有再平啲

琴日下晝send完cut form 夜晚打黎話原價 我叫佢第2日再打黎 原價我都可以接受 但都係揼下佢波鍾先 真係爛舊客係地底泥咁

$118有500M又幾抵喎, 佢開呢個價我即簽

都拖左佢幾個月 係咁話貴 會轉台

有冇咩技巧拖.....係咁話貴話轉台就得?

開我$129 1000m + mycctvb 續約
再拖下先

可無視，等佢自殺式減價

前題係你交左cut form
時間最近deadline愈平

即係3月要照交 4月先免